蕭生開心到呢

好少見佢段片會由頭笑到尾
笑到有啲字聽唔清楚

Burnt Hill今次好波

睇到我都忍唔住笑

Link呢

其實關佢撚事？？？

Anyway，等聽"我早講左....."

開心到我都廢事屌你唔識search

陷家產呀 哈哈哈

蕭生大鑊

葛珮帆 : 如果市民因為美國制裁而感到高興 有可能違反國安法

蕭生還完蕭定一嗰幾億先講啦

睇得出佢真係好撚開心

各位網友大家好

即 睇 先

呢篇作文黎

佢台藉 就犯左國安法 台獨

做乜咁多fake news李家超個post又係